{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031287?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 별 운영 정책"
    },
    "text": "実施入室時間は午後5時からで、退室時間は正午12時です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 予約の際、客室料金は2人基準で策定されており、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 満19歳未満のお客様は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 しかし、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。 ご予約のお客様には様々な特典が提供されます。 朝食や無人カフェ、ラウンジが簡単に利用でき、ジムやサウナも無料でご利用いただけます。 全客室にはネットカフェ用のノーハードPCが備えられており、バトルグラウンドゲームを楽しむことができます。 一部の客室にはスタイラーもあり、ネットフリックスをご覧いただけます。 浴槽付きの客室も提供され、大型、中型、小型駐車場も完備されています。 すべての客室は消毒と防疫が徹底されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "実施入室時間は何時からですか？",
            "answer": "午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "正午12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですので、予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満のお客様は予約を進行する前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合は、キャンセルや払い戻しはできません。ただし、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "朝食や無人カフェ、ラウンジの利用、無料でのジムやサウナの利用、ネットカフェ用のノーハードPCでのバトルグラウンドゲームの楽しみ方など、様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットカフェ用のノーハードPCや一部の客室にはスタイラーもあり、ネットフリックスの視聴も可能です。また、浴槽付きの客室も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型、中型、小型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室は消毒と防疫が徹底されていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は消毒と防疫が徹底されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 484
    }
}